====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' art , la culture , l ' architecture sont parties prenantes de l ' état d ' esprit de la société .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

